【10月新番 】寄宿學校的茱麗葉

東和國與威斯特公國是兩個水火不容的國家，而在兩個國家的學生都就讀的達利亞學園中也不例外。其中住在黑犬寮的東和國男學生犬塚露壬雄卻對威斯特公國所住的白貓寮一年級的領導者茱麗葉·佩西亞產生了戀情，兩人都知道這段愛情不會被允許，因此必須過着偷偷摸摸的戀愛生活。

CAST
犬塚：小野友樹
ペルシア：茅野愛衣
蓮季：佐倉綾音
シャル：嶋村 侑
胡蝶：日高里菜
手李亞：小倉 唯

STAFF
原作：金田陽介
監督：宅野誠起
助監督：臼井文明
シリーズ構成・脚本：吉岡たかを
キャラクターデザイン：森本由布希
美術設定：青木智由紀、イノセユキエ
美術監督：齋藤幸洋
色彩設計：野地弘納
撮影監督：田村 仁
編集：吉武将人
音響監督：鶴岡陽太
音響効果：森川永子
音楽：横山 克
アニメーション制作：ライデンフィルム

?

近排個個掛住魔禁 ？
竟然呢套無人開Post

終於有人開

明明呢套宣佈動畫化都算多人討論
竟然就無人開Post

胸㯲不大何以聚天下

蓮季

去哂睇魔禁 同準備睇刀劍 其他已經無人理

女主既胸襟的確廣闊

第一集就有紫色噴霧

lm

今季好多強權

真可蓮...

黑犬D女>>>白貓
HUSKY

jerjerinin

Link?

第一集高汁 同漫畫唔同 用順敍手法

屌你改圖

蓮季竟然係佐倉配

推

明明簡介係一男一女嘅故事 點解張banner有咁多女 有無人講下套嘢講乜

咪普通後宮咁，男主得閒就撩下女
不過有正宮咁解

一黎就問劇透

佐倉

都要睇下講乜先得架

少少咸多多趣

含劇透

屌你老母

屌我做乜 又係你自己問

漫畫撚LM

唔洗諗太多 純粹係女角 唔係全部後宮

呢套野動畫化嘅意義真係聽聲

漫畫正呀

唔睇垃圾

多條吊帶色情好多

咁都比你睇到

有一格踢人仲明顯
製作組識玩

正常人視力 不過啲畫風成套h漫咁

其實呢套唔h的

漫畫靚過動畫好多

真 不過對劍個幕作畫係唔差既

呢套女主既裝備真係好撚勁
雖然劇情我覺得就好普通

第一集唔錯，比劍個到估唔到整得幾好 ，希望keep到

好似幾好睇！

愛衣好正

所以我都補追了第1話~

睇完第一集，就狗衝去追漫畫

朱麗歐

btw預告之後製作組又玩野

好甜 有追漫

漫畫無橋玩後宮已經無咩好睇

賺下稿費同埋作者都要諗遲下條主線點

男主原來係on9仔黎

忽然發現愛衣今季好多主役

一口氣追晒漫畫

亂馬style 青春愛情漫但好sweet

五套有睇四套 仲要集中喺星期五六
終將成為你
魔禁 3
SAO 3
呢套
淨係冇睇閃亂
愛衣醬大勝利

我肯定冇諗歪野

究竟點解個男主咁on9，又唔善交際，啲人又憎佢，都會做到東和國既領導者？

呢套野真係好鬼正 驚喜不斷 10月最佳

第二係哥布林殺手

成班唔撚洗讀書

漫畫有追開
唔知動畫好唔好睇呢?

每朝都打完場交先上堂

呢套好正

想問完果陣會講到漫畫邊到

之後要架喇

唔知 不過我估做到44話 岩岩好學園祭完

我剛剛追看完第2話，呢段劇情的確要大家自行補腦~

好甜

閃到盲

好好睇

好正

愛衣

根本蓮季先係最正

ed幅男友視覺圖

如果係蓮季派

愈後期就會愈sad

明明隻husky咁正，男主居然唔要佢

全都要

一開始覺得個白髮冇乜特別
但一見到對腳

ペルシア好鬼正啊

狗糧

愛衣把聲世界第一

好睇

悶悶地
普通狗糧番

呢套慢慢先上力

12集 最多未得一個高潮位

其實以狗糧番黎講呢套又真係唔算太閃
古見同學仲閃

ED好有90年代動畫既feel

屌個作者成日虐蓮季

終極一班

嘩 end card 正爆

呢套正係j女
女主雖然最正
但一定係揀husky

白毛好撚正

手李亞先正 好得意

你地鐘意女豬定白毛
利申女豬腳派

好想比白毛騎同踩

女主派here

好甜好正

ED PV
昭和feel 好正

女主好正

但劇情真係好一般
如果唔係d女咁撚正 真係冇咩心機追落去
漫畫就係睇到中途太悶棄左

女主公主同蓮季都好正

暫時都可以接受未去到悶嘅

我無睇過漫畫啊
有愛衣配先開依套新番睇

依個真

之後仲有暴力女

想做白毛隻狗了

ok 批准

雙胞胎

想做女主隻狗

劇情仲衰過老梗
老撚土夾無聊無理頭

唔係睇女睇作畫真係

邊有人打架多過番學又冇王管

同人已出，ehentai

J你就J啦 咁多嗲

Husky

husky 仲正過女主啦

咁女主正好多
不過 Husky=正室 女主=情婦

蓮季係我既，唔該你地著返條褲

點睇都係husky做情婦刺激好多

HUSKY出親鏡都係發緊情

發情husky你唔要我要

條褲係佢幫我除

但husky既表現值得做正室

ペルシア真人客串 OP

husky

黑化

賣女賣得唔夠徹底

Team Juliet

搵我？

Husky
青梅竹馬嘅命運

女主都算叫做青梅竹馬
由細鬥到大喎

唔記得咗

Husky依到露底？

Btw大腿長到唔啱比例

你比男主角飛，有咩感受？

漏左幅圖唔記得左upload tim

白衫濕衫唔透

愛衣
突然好期待MV full ver.

女豬

白毛我老婆

咸到眼都腫晒

Husky

如果改做H動就好啦 d劇情真係悶到頂唔順

ㄧ囗氣追到78,蓮季先係女主角呀

最可愛一定係手李亞

一開頭諗歪咗

睇左第一集 見到女主受左男主告白
其實套作品已經完得 仲有咩好寫落去

改變世界(好似係)

疤區手足

睇女姐 who fucking cares啲劇情
真係要講劇情嘅話 由一開始已經冇樣野係合理 魔法戰爭level

茱麗葉馬尾

便當個到改左嘅

有綾音愛衣已經收貨

今集啲作畫發生咩事

男主個樣成日變

近呢幾年d動畫10套有8套都崩
呢套d崩仲要比較上咁小兒科，完全接受到

呢套野囡囡好睇就得啦

Husky

雖然好撚老土

其實呢套野真係一d感情戲既橋段都冇 完全冇男金主放閃既位or真係有d增進到感情既劇情 但d劑情又唔係好笑 真係好撚難追落去

岩岩見到H漫
高質過本篇

女扮男裝入宿舍啪啪啪

睇漫畫笑到仆街
丸流三人組好on9

SEED呢

你睇上面班人
我一提就搵到
你檢討下la

我貼出來你咪又係睇熊貓

忍到今晚ok?
公司廢事開

又想ntr?

得閒睇純愛和下

作者快D出蓮季啦

家下d新番露晒點又扑埋野
呢套露下波邊底褲仔就當賣女

睇到又睇唔到咁樣正過乜都露哂啦

扑埋野
你睇緊H動？

隔離conception集集生一件

果套連點都冇露 就咁連前戲都未做就已經可以生到，cls

就係家下d新番cls
搞到呢套淨係露下底褲仔好古風

話說唔露底褲，可以露咩？

重點係點露
隔離gridman影對大脾d角度已經咸濕過露波gap露底褲

冇睇gridman

我收番之前話劇情係魔法戰爭level

根本連魔法戰爭level都冇

茱麗葉

要幾on9先會拎呢兩套黎比

on9 ，呢套點睇都未去到用魔法戰爭黎形容

作為一套後宮番 我覺得個劇情已經好合理 甚至有d位仲有小小熱血wo 特別係今集男主角好撚型咁叫女主角出黎battle

呢幾張好正

特別係蓮季對著四眼金毛

朱奈

女主好得意

我懷疑佢根本冇睇過魔法戰爭

魔法戰爭都講得出應該就冇睇過啦

好似j得過

性質都唔同 點會去用魔法戰爭去形容

呢套係條條女都jable

係

漫畫咁長但係得12集

女主正到

想要張圖

不過呢套只係純輕鬆後宮番

咪撚柒啦 呢套點會係魔法戰爭啊

漫畫81出左未

屌你 好撚淫

又問下有無人有興趣 .json

茱麗葉好Gfable

想要husky做老婆

茱麗葉咁大波架

蓮季大啲定茱麗葉大啲？

會員 Husky 唔整渣波gif ?

可以扮男裝唔穿崩, 大極有限

husky大d

。。。。。

冇睇呢套

蓮季嗰兩個fd都好正

手李亞超正

黑犬>>>白貓

黑犬果邊好似多啲囡
蓮季
蝴蝶
手李亞
朱奈
玲音

白貓得女主J得過

唔係好明男主角係黑犬既地位係點

打架打返黎

現實入面唔會有好似女主咁pure嘅囡囡

想同兩個監督生3P

老土劇情
但d女樣同聲都好j
好睇

唔會，會覺得你on9

手李亞咁大波

女主又溫柔又善良

食啦 夏爾正呀

索馬里

朱奈, 玲音乜水？

出過場架啦？

動畫12集做唔到呢2位出場

2個中國妹咁正既

手李亞

白貓果邊仲有一個黃毛呢?

有冇人等緊蓮季本子

集集都有本子劇情

好大力果個？

係，名字好似叫「索瑪里」

Ys

動畫版會唔會最後分手收場

小倉唯 VS 日高里菜

2個都咁正

小倉唯

睇黎唔方有好結局

下 點解咁講

岩岩開始睇動畫第一話

唔小心睇到之後漫畫d圖 蓮季

以前會鍾意小倉唯多啲
𠵱家覺得日高正啲

十字架都過到骨 個bra

講真d個cast表都幾豪華

下集漫畫又有排等

個bra 係咪女主架？ 咁細個咁嘅
女主好 勁架噃

得C cup

出啦出啦 比人踢爆了

成日召喚我

蓮季慘到

預左做炮灰啦

有冇督波GIF

今集崩到呢

你好慘 好想攬吓你

呢套同青春豬頭一樣臨尾先黎大崩
希望係留經費

原來成套husky最大波

唔係公主咩

應該大少少

女主

證據

唔知有冇第二季，睇住漫畫先

收尾收得好好 其實動畫同漫畫非常接近，無第二季，惟有睇漫畫

個尾做得好好 用名去叫對方
咁岩漫畫又真係去到個part

又係個bra

今集作畫超靚。

好正，甜到仆街

漫畫不得了

快啲完佐佢重好

根本漫畫中段 支持蓮季既都棄灑書唔再追

bad end

玩咁大

浸豬籠未

究竟最後點收科

應該都係愛感化世人, 套路end la.

之後一個假死，一個著草，兩國和好，跟返原著end

漫畫有排都未完啦 依家先二年級
家陣只不過係爆啲高潮位比大家緊張下

好想快d86

唔知會唔會對住全校學生kiss呢

套野D囡囡真係好高質
作為狗糧番又幾好睇 作畫又靚
不過睇怕呢D都出唔到第2季

漫畫幾時出87

睇完86 好癲

尾二一集作畫大爆死

我要睇87啊

真係幾好睇

主線gogogo

補到漫畫最新個集 好頂癮究竟會點

87

俾你fake撚左

漫畫應該仲有得做

全校都知點樣收科

放肆地派狗糧

87已出

想問動畫完咗進度係漫畫幾話

18

原來動畫播得咁短

漫畫頭個十幾話基本上至少都有36 37頁
有啲去到44頁 唔似依家咁得返廿幾頁

本身月刊

監督孖妹一集→王女一集→
蓮季一集→呀哥一集

87出咗,
又要等一個星期

88

丸流型到

我屌你老母又中伏

乜又係你呀

反而想知Scott有咩反應

88出咗,
又要等一個星期

89

呢集劇情…

仲差幾個關鍵人物未出聲

89出咗,
又要等一個星期

個feel似就完

90生肉

茱麗葉老豆都仲未出場

出外傳

90出咗,
又要等一個星期

睇完呢集，應該有排都唔會完住

1話洗白